咩情況下先會話個女仔煩?

我成世人都未試過比人話煩

條女樣衰

樣衰不但只仲死纏爛打

唔樣衰

一起身見到個WhatsApp
女：我發夢夢到你周圍講我壞話😡
我：我發夢見唔到你喎
女：我依家嬲咗你

我：

Chur住佢？或者成日打畀佢

20年黎第一次比人話煩 極度不爽同埋講緊邊個對佢死纏爛打 真係好笑

唔搵佢又話我消失 搵佢又話我煩 佢玩撚哂

咁你唔好理佢咪得

你真係消失咗佢咪冇得玩

要我戴condom果陣

做到唔洗煩啦 RIP

咁你都係上連登開多幾個PO取暖算啦

講啲唔啱聽嘅嘢就比人話煩
之後收聲唔講又話我小氣

因為對你冇野lo

岩既 中意個女仔先唔會話佢煩

囧 岩岩都無睇手機